let questions = [
  {
    question:
      "Em qual elemento HTML nós colocamos o arquivo com a lógica javascript?",
    options: ["tag js", "tag script", "tag scripting", "tag javascript"],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Por que atribuimos o alt='' a uma imagem?",
    options: ["acessibilidade", "não carregamento", "identificação", "todas as anteriores"],
    answer: 3,
  },
  {
    question:
      "Qual a forma mais comum de organizar o HTML?",
    options: ["div", "align-items", "id=''", "script"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:
      "Como adicionamos um link ao site?",
    options: [`link`, `a href=''`, `link src=''`, `script scr=''`],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Qual a ordem de prioridade dos comandos CSS?",
    options: ["id-classe-tag", "tag-div", "id-div-tag", "classe-tag-id"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:
      "Px, vh, rem e em são...?",
    options: ["esquemas de cor", "posições CSS", "unidades de medida", "tags"],
    answer: 2,
  },
  {
    question:
      "O que o A em RGBA representa?",
    options: ["matriz", "transparência", "tons azulados", "saturação"],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Qual ajustará a posição do elemento levando em conta o anterior?",
    options: ["static", "flex-start", "absolute", "relative"],
    answer: 3,
  },
  {
    question:
      "Qual das opções abaixo são essenciais nas animações CSS?",
    options: ["switch key", "keyframes", "frames per second", "CSS key"],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Qual desses gera um evento click?",
    options: ["onclick", "const click", "loading.click", "click align"],
    answer: 0,
  }
];
